有無人好易唔開心?諗埋一邊?

唔係一時打擊搞到咁
而係長期都覺得自己世界係灰暗
諗野向壞處諗
覺得自己一定俾人罵 俾人睇唔起
就算有班朋友鼓勵自己
都覺得人地客套說話
你唔去相信 唔覺得自己會得到更好....

有無巴絲打係咁？

開心啲啦

因為你對將來冇乜希望

我明

完全無
等緊幾時死

而家既香港唔係一個比到希望人既地方
you're not alone.

香港簡直係年輕人嘅地獄

最慘係會有班左膠跳出黎話你身在福中不知福
諗下非洲既小朋友比你更加無希望呀

樓主 同我一樣
但我開始選擇走出灰暗世界

樓主你幾多歲？

上左岸實咁講

廿中了
其實由細到大都係咁諗
年紀愈大愈固定個諗法

事業睇唔到前路=成世人玩完。

廿中 仲有大把世界
未來嘅人生有高有低
好刺激 暫時唔係好想離開住
樓主 你試下睇唔同電影
有時都有幫助

盡量唔好將自己固定係一個框框
我會拉你出來！
去多d海邊 散下心 忘卻過去 活在當下（老套都係咁講）

樓主 加油

多謝你啊
咁的確未去到自殺呢個關頭住 (將來就唔知)
但我發覺人愈大諗野愈偏激
我以為大左睇野會放開
點知相反

巴打 人生唔係剩係得事業
事業依樣野 做得唔開心
我寧願返自己鐘意嘅工
（無論幾多歲我都咁話）
反正你唔知自己活到幾歲
咁倒不如做自己想做嘅野
自私都係咁話 社會個個都自私
唔好太過顧及他人 忽略自己呀
你要加油

係呀
因為人愈大 知道嘅野太多啦
好多時都會自尋煩惱 好似我咁
不過最近學緊放低

巴打
香港有錢先有資格講生活
無錢只係生存
當你唔係窮到住可以公屋拎綜援
就想自私都無資格

駁唔到

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，？那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『真心話室』（星期一至日，下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

I know that feel

我係，呢一年所有野都去了一個樽頸
事業，感情，家庭
有時想找人傾訴
身邊卻一個明白自己的人也沒有

加油呀

街都唔想出

不能同意更多
想搵個可以傾訴嘅人都冇
唯有自己同自己傾下計

fg搵工恐懼症
經常覺得自己無料到，不如人
自己得d狗工考慮但人地平步青雲